排序算法大概有七八种
方案01
Quicksort 快速排序
（1）在数据集之中，选择一个元素作为"基准"（pivot）。
（2）所有小于"基准"的元素，都移到"基准"的左边；所有大于"基准"的元素，都移到"基准"的右边。
（3）对"基准"左边和右边的两个子集，不断重复第一步和第二步，直到所有子集只剩下一个元素为止。

{85, 24, 63, 45, 17, 31, 96, 50}

快速排序的实现方式二
从上面这张图，我们用一个指针i去做了一个分割
![img.png](img.png)
初始化i = -1
循环数组，找到比支点小的数就将i向右移动一个位置，同时与下标i交换位置
循环结束后，最后将支点与i+1位置的元素进行交换位置
最后我们会得到一个由i指针作为分界点，分割成从下标0-i，和 i+1到最后一个元素。



冒泡排序

插入排序

计数排序

桶排序

快速排序

希尔排序

归并排序

基数排序




















